{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010406",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창녕 스위트호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 8月1日から31日まで、スイートホテルの朝食コーナーは食中毒予防のため、しばらくお休みになります。 9月からまたたくさんのご利用をお待ちしております。 宿泊料金は2人入室基準に定められており、特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要で、1人追加料金が発生します。 払い戻し及びキャンセルは同じ規定に基づいて異なる場合があり、チェックアウト時間を超えると追加料金が発生する場合があります。 青少年の場合、入室可否は提携店に確認した後に予約を進行しなければならず、男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセル及び払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、お持ちでない場合には入室拒否が可能であり、キャンセルの際には払い戻しできません。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は騒音を最小限に抑える必要があり、過度な騒音が発生した場合は退室となり得るのです。 客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 予約特典としては、全客室でネットフリックスの視聴が可能で、70インチのUHDテレビも備えています。 また、オンドル部屋とプレミアムスタイラーの利用も可能で、ご宿泊客は朝食コーナーを利用できます。 駐車施設は計30台を保有しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "スイートホテルの朝食コーナーは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "8月1日から31日まで、スイートホテルの朝食コーナーは食中毒予防のため、しばらくお休みになります。"
        },
        {
            "question": "スイートホテルの朝食コーナーはいつ再開されますか？",
            "answer": "9月からまたたくさんのご利用をお待ちしております。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人での利用を基準に設定されていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準に定められており、特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要で、1人追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しの条件はありますか？",
            "answer": "払い戻し及びキャンセルは同じ規定に基づいて異なる場合があり、チェックアウト時間を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年は宿泊できますか？",
            "answer": "青少年の場合、入室可否は提携店に確認した後に予約を進行しなければならず、男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の場合、身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、お持ちでない場合には入室拒否が可能であり、キャンセルの際には払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更されることがあるのですか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "騒音のルールについて教えてください。",
            "answer": "夜間は騒音を最小限に抑える必要があり、過度な騒音が発生した場合は退室となり得るのです。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難についてどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、全客室でネットフリックスの視聴が可能で、70インチのUHDテレビも備えています。"
        },
        {
            "question": "駐車施設の台数はいくつありますか？",
            "answer": "駐車施設は計30台を保有しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 596
    }
}